連登，一生一世也不分

高登已是無力前行
跟我 一起飛去

...

今晚買咩

好

戒賭了

不賭便是贏

連登，總有歡喜
連登，亦常有淚
我哋連登 在獅子山下相遇上
總算是歡笑多於唏噓

連登如夢，夢裡不分西東，
片刻春風得意，未知景物矇矓。

連登 命運能選擇
十字街口你我踏出的每步更瀟灑

根本全部岩音